由最近兩件事，已經可以推演出警察殺人的原因！

1 將軍澳警署警察抬屍事件

2 秀茂坪朱植雄被謀殺案

㸃解警察咁隨便殺人？

點解咁隨便棄屍？

簡單用下邏輯推論, 答案已呼之欲出！

起因在於劉業成回巢之後，佢向警隊發出兩條指令:

第一 對付窮兇極惡非常之危險嘅暴徒曱甴，警察可以駁卜制服暴徒，如果唔覺卜死，係意外，屬不幸，警員係執行公務，唔需要上身！

第二 暴徒被拘捕之後，要當係港獨分子，可以刑訊逼供，追查幕後黑手外國勢力！乃可以用任何手段只要唔死人就得，如果不行有人死亡，純屬意外，警員係執行公務，唔會上身！

咁強姦又點呢？講咗可以用一切非致命手段刑訊逼供，咁如果強姦之後殺咗又點呀？

警隊係誠實可信嘅專業人士，專業警隊嚟講冇可能做出啲咁嘅事，如果真係有死亡都係不幸！

咁犯人死咗之後點樣處理屍體呢 ？

喺現時社會嘅狀況之下，避免引起事不必要嘅騷亂，可以酌情隨機處理/當然負責嘅警員係執行公務，唔需要負上刑責！

以上嘅推演，非常之合邏輯，就係因為劉業成頒布下嘅指引，令到警員由

卜頭一>殺人一>酷刑一>殺人一>強姦一>殺人一>棄屍，

令到所有警員都認為自己做緊嘅嘢係合法合情合理，唔需要負上刑責！

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

這算什麼？這只是把他們說過的話拼在一起吧